參議員Rick Scott send左封信去叫奧委會考慮撤消2022北京冬奧

唔講都知要做乜啦喂
另外睇過Scott d post都比較少人
但佢都不斷為香港出好多力，希望多d人follow佢

Rick Scott好落力打香港戰線落哂場寫哂信

推上熱門

連登開始有廢post

republican係一班好想中國死嘅人

推

期待過多排全球杯葛共狗

超正，即刻去retweet同say thank you la

RTED and LIKED

我估應該成功
會取消支那冬奧

反共+民主精神 = 主流選票

支那就快 走上亡國之路

其實應該俾佢搞,但係全部杯葛唔出席,應該蝕撚死佢

其實成日見到thank you洗皮冇咩作用

貼下meme啦

林鄭真係經，因為佢一個大陸搞到咁大獲

twitter要人

RETWEETED

冷戰時代反共反得最勁既全部共和黨嚟

咁咪同80年代美蘇雙邊陣營互相杯葛對方舉辦的奧運會咁, Moscow 1980 vs LA 1984

好有冷戰feel喎!

上個月連登仔仲話佢係美國何君堯

呢個要推撚爆佢

push

1020

取消就應該唔會喇
不過杯葛都ok
到時得佢契哥同啲冇雪落既非洲、太平洋島國同佢互含
個畫面仲好笑

堆

TUI

推上熱門！要定取消佢

推！！！

要幫手like

Twitter GOGOVAN

已retweet

最正係民主黨都好鬼落力

撞推

每日一起身就咁

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

sir

係囉，咁先入肉

721
811
831

推爆

Warren 仲寫左篇文係Foreign Policy 講香港

係wor

幫手推 熱門多咗好多膠po

一陣捉哂你d外國人（2022都唔知大陸頂唔頂得住）

e招絕

屌，呢個好撚癲

大大個炭精掉入火堆

取消啦
中國有鬼體育精神咩
輸打贏要

retweeted

Pish

杯撚葛佢啦

推國際戰線

推啊，有冇Twitter？

推推推推推

入twitter推！

Retweet!!!!

夠疆就玩埋要求出年東京奧運禁中国隊賽

英國埋位排支未

push
呢個新戰線應該唔錯

除retweet仲可以做咩

H

你係咪姓蕭嫁先

做到野～

大力推 對準政權 呢個港共先會仆街

督佢老母灰啦 爽呀

支持

係又點 唔係又點

比佢搞都其實冇壞處冇咩地方搞到唔係蝕左勁多錢 重未計蝈最亂洗錢充大頭起埋d一次性既場地

Trump噢班馬

Push

玩到咁大
BTW 成日覺得美國班政治人物好有中學阿sir feel

tui

去咗多謝！！

女版丁蟹, 呢隻性格真係極權都應該懼怕, 因為極權都要睇住利益, 佢唔會, 堅持認為自己冇錯, 攪到你亡國都照去, 習豬頭抵啦遇著極品

唔好燈

twitter 戰線！

not really... 娶咗個支那老婆嘅McConnell咪唔想

HK only stands a chance under a weak China.

正呀

係？！ 求分析！

Then let me be Republican

其實搞奧運對其他國家已經唔吸引
撤消左都唔知揾邊個頂
2024嘅奧運得返2個城市有興趣搞
最後直接一個搞2024 一個搞2028
廢事2028 冇人認投

但D運動員真係會杯葛到咩
奧運係運動員一生願望
比盡最勁都係只能入到2-3次
而咁岩果期係某D運動員高峰期的話
無左就會後悔終身
佢地會點睇
如果取消到去第二到搞就真係WIN WIN

多謝，stand with HK！！

咁參議會係咪應該大機會？

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸多謝！！！

黑馬就算啦
上任哥陣美帝元氣大傷點理支那
而且都叫肯重返亞太

捉翻d高官仔女as a favour

根本就打緊冷戰
不過支那拉埋啲非洲國家

retweet done~
punishment~

蘇聯敢喺美帝後欄插核彈
支共連台灣都唔敢打
收皮啦

所以係香港嘅朋友

俄羅斯一定唔杯葛

仲有，d運動員4年先得一次機會。。。。

我哋入唔入得共和黨

係，所以杯葛對運動員好慘

正

Pushhh

呢招絕，咩面都無哂

運動員成世可能得兩三次機會
仲要日練夜練都係等奧運會 唔去好可惜
唔俾中國主辦奧運先係正解

奧運會呢啲係增加國家軟實力既機會
梗係唔可以俾中國搞啦

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
香港人抗爭日程表

期待

奧委會應該一早收晒支那錢所以應該唔會取消
但比啲壓力佢地等佢地四面楚歌都係好事

邊個夠膽去 到時俾人捉左做人質

人地大大力，去twitter多謝下人！瘋狂retweet and like

Retweet plus cmt!

好想睇強國杯奧運會，唔派運動員去參加
到時又多一批condom了

奧運會都已經係蝕錢辦，冬奧就更加。就算中國真係停辦，咁件豬頭骨邊個啃

非洲國家有鬼用，仲窮過大陸

佢有得玩咩
禁藥搞掂咗？

推
得咁小like 同rt

試著說1020 不要說推

🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰🇺🇸🇭🇰

推唔到照推，上熱門呀!!!
依d 落支那面嘅野絶對支持

但係貿易戰重傷嗰陣要中國嘔多大筆錢起場館唔係仲傷咩

嘩。。。

liked

杯葛唔出席都夠玩

但係最仆街最賤既基辛格尼克遜
都係共和黨

全部運動員變人質

其實運動員最大輸家
仲有選擇之下
換主辦相對大局為重

推爆佢！

佢地當年係要反蘇共被迫拉支那入隊
佢地點大罪都唔及杜魯門 卡特 克林頓哩班democrats啦

過唔到2020

1020 1020

台灣搞囉！
幾好丫，不過去完台灣！
班選手肥幾斤返

品客做特首都冇呢個效果

上屆班運動員咪用olympic committee of russia黎玩

佢下場一定好撚慘

我指既杯葛係各國既遊客,運動員可以照去,但係冇旅客去睇蝕撚死佢

只係開始，雜種最恨辦嘅男足世界杯呢一世都唔使旨意

換主辦政治成本好大

共產冬奧

仲有三年時間而家取消再搵第二度搞應該都仲黍得切
我念好多其他國家都唔介意拎黍搞

已轉推

推呀

CBE 勳銜小不了

Twitter要人

去twitter幫手推

快啲多謝Rick Scott 啦

Twitter推爆佢

推啊

做冬奧係咪蝕硬錢？
都無人睇無人提

1. LIKE
2. RETWEET
3. FOLLOW
4. PUSH

已retweet同留言

仲有好多時間

搵番加拿大個d咪大撚把場

推
最好明年奧運會禁埋參賽

1. LIKE
2. RETWEET
3. FOLLOW
4. SHARE & PUSH

去Twitter致謝！

如果係2022搞 而家應該已經起緊?

去twitter 留言啦，呢度推十版嗰度得千幾留言RT

全部人同我開twitter!

加油

奧委會： 屌你 咁我邊有水CAP 咪傻啦
呢個世界嘅NGO 9成都係 事不關己就人權 未燒埋黎就唔出聲

我意思係政治成本
唔比支那搞基本上去到接近開拖

札幌都想搞 食埋東京奧運個勢仲好

最濕鳩係北京唔夠凍 講明要人造製雪

Followed

冇所謂 唔係世界級人渣支那國搞就得

Push~~

紅顏禍水

杯佢啦

外國D手段真係好勁

同搵qatar搞wc有乜分別
corrupted

咁開心?

推爆佢

正 瘋狂RT

推呀 大家一齊整大個火佢

1020見

奧運會其實係大牌黎，當年韓國民主化其中一個關鍵因素係驚左取消1988年奧運會

型

當年係美國國會發功炸，奧運wfc

咪咁快，等佢起好晒d場館先取消

正呀 呢個都係重要戰線

推
推
推
大家快d上twitter啦

連登仔畢生職業就係反共

推
唔小心㩒錯負皮

God bless America

快啲一齊入去留言

有追 po

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實攪奧運仲好，蝕錢蝕到扑街

F

民主黨奶共八年後患浮哂出黎
當年仲話小布薯留堆屎比黑人總統
照下塊鏡先啦

1. LIKE
2. RETWEET
3. FOLLOW

V

屌哂你地老母
得幾千個like 同埋retweet
氣班撚樣食哂屎

Ronald Reagen

多謝你

Retweet and push

like and retweet

起完先話冇得搞咪仲傷

中聯係暗

Go go go

咁中國咪可以拎曬大部分金牌
留返長跑嗰d比非洲人
破金牌數量記錄

冬季奧運跑咩

鳩up, 唔知有咩項目，不過習包子想要既話搞咩都得
利申：從來唔睇

qg8

明明放支那入wto係民主黨Clinton

以習大大為首嘅一干人等同小粉紅們嘅氣量， 如果奧委會真係改地方搞冬奧，你覺得佢地條氣會順咩？ 唔順，咪唔參賽/鬧參賽嘅中國運動員唔愛國囉

推爆~~

支持，因為羽生結弦粉一定帶大量小熊維尼入場

推！上！去！呀！

好呀 做得好